apple真係識得慳錢，同一個design用幾代,以前feature phone年代真係cheap機都會有新design

我明白設計得好係無需要改變，但係iphone8個設計真係好咩？單單係粗邊已經難以接受啦，我想買plus架，但太粗邊令到部機太闊結果買咗xr

坦白講 宜家都2020
720p+1800mah電 16：9mon 。。真係

食老本就係呢d , 但佢有咁多藍絲信徒重課你又吹佢唔脹

xr個邊都係粗

我愛XR也愛SE

即係你覺得 會考慮SE的人 會care你講的野

Okay

設計好唔好係由市場決定
一堆人爭住奶部SE就知道個
design係真正滿足到用家所需

Apple就係想你噉

xr係粗，但起碼細部過plus

又係你條戇鳩仔

你情願去為design定效能去買機？

兩樣都唔係

係為user experience 買機

公道說
出部機賣班窮撚，唔慳錢點做到呢口價俾班契弟
Android冇一間廠做到
連個Slogan都講到白，付出不多

到佢哋倒水電嗰時就知

你估個個好似連登d毒撚咁長期攬住部機唔放日常用根本夠有突啦

d女咪煲劇囉

煲劇一日煲得幾多個鐘呀
最多咪返工放工途中煲
返到公司又有得叉住電 會唔會驚無電呀

煲劇仲會用se

因為andriod既吸引力好低
d廠先做d鬼五馬六既外形，以為咁就可以吸引人用
佢地咁做反而成效唔大
買得an機最主要考慮既係價錢，其他野1d都唔重要

煲劇用iphone

煲劇直頭16:9 screen先完美

事實係買得嗰d都唔係諗自己點用，淨係知新機、平。

一個design環保用幾代都有人買，noise又大。an機唔恨得咁多

部機除咗電細、款舊，都冇乜嘢嘅。
頭嗰一年應該可以夠電用，但耐左真係會倒水，電細真係老化得好明顯

成班butthurt無野揾野黎嘈
揾flagship spec去數部midranger
叫google Pixel 4a生生性性好過啦

pixel 4咁垃圾
Google會唔會出部pixel 4a打自己
聽聞Pixel 5會用Snapdragon 7xx，應該學apple iPhone 11係閹割版，iPhone 11 Pro先係旗艦

連720 同 1080 都分唔到 真係得ifan

仲有xr ,11 ,11 pro, pro max你唔揀？不如11 pro max $3000賣比你最好

m字額 傻仔先岩用 face id吹咁耐 武漢肺炎見真章

iphone咁垃圾，睇黎an機啱你多啲，唔好買部比窮撚用既iphone se喇

iphone的確on9先買 終於叻返次

iPod touch用三代2012到而家

多得你班an俠又幫iphone推post喇

用iphone有幾多用家真係識睇spec

其實我覺得iPhone最大嘅價值係佢嘅OS

笑

os唔掂,再好既硬件都變垃圾啦

有demand 咪有supply囉

唔中意Apple 咪用Android
唔中意Andriod 咪用Apple

我自己咁睇 三千幾攞嚟做公司機都唔錯
或者政府 私人機構都會買Iphone比user用

我做IT developers 同 Infra
IOS真係易管理同無咁多version問題

Android 太多廠 version唔統一
有時啲application 會好多bug

事實上iOS update好過Android實在太多
你話慢又好點都好，起碼用到最新嘅software先

價錢+apple吸引到人啫
Apple個車碌都貴調部機

D an狗真係笑撚大人個口，講design重用就真係要學sony la,呢幾年都冇變過咁滯

以前都環保
不過係rom方面
一個rom出幾款機

用完依家D an機真係返唔到轉,google 個OS加90Hz mon,順過iphone好多,轉返iphone會覺得好lag.

一皮野煲劇用iphone

毒撚：佢靚仔吸引到女姐 唔夠我內在好

Snapdragon追到A13
未？

家下最少1080p，除左Nokia 堆入門用720p 叫情有可原。